[歷史]旺角鳩嗚：真正be water

我唔知叫大家減低武力衝突會唔會比人鬧左膠
事實係我地近來多左好多不必要既衝突
之前大家都信守住
和理非->set死線->升級->和理非
但事實係近來係已經再無和理非回合
當然狗隻挑釁/主動攻擊係一個原因
但係我覺得重點係大家開始頂唔住頸
你唔比我行我就要突破你，你衝就我要死守，但咁樣反而做左不必要損傷

唔知大家仲記鳩嗚團
當日一見到d狗封路，行到掘頭路d團友會掉番轉行行去第二度唔會死叫開路。

同樣道理點解我地依家局限左自己一定要行一條路，d狗封路咪行第二條路。狗既人數有限，我死唔信佢封鎖線可以由半山一整條拉到落信德中心。而且佢地好慢，要跟指揮，我地一個屈尾十可以做到反包圍。
我地都唔一定要行去d象徵性地方，我地琴日就係太過在意搞中聯辦。
be water就係如水咁流
好似721咁，當大家流下流下可能會搵到d易取又有趣既目標，當日大家都無死話要衝政總狗屋

推

Be water 游擊

但係鳩鳴失敗咗，慢慢聚唔到人收皮

但對政府毫無壓力，仲可以鍾意就撚你兩野

推
可以全部入晒鐵（衝閘+唔除裝） 去其他地方
西環去金鐘 金鐘又去尖咀/旺角 最後唔係嘅
番番西環都得

當日

無持續做購物，人少慢慢變膠

絕對要警惕

目標要明確少少

大家又進化啦！

自己推番
繼續和你SHOP